稱多人不滿大學校長處理方式 威脅減撥款 楊潤雄：並非不可能

反修例運動中，大專生成為前綫抗爭主將，警方更多次污名化大學為「兵工廠」，建制派更借詞反對大學撥款。教育局局長楊潤雄在接受內地媒體《上觀新聞》專訪時稱，要調整對大學的撥款並非不可能，但撥款牽涉各方面，包括要考慮大學有多少學生及研究項目，而調整撥款會否影響大學的研究及學生教育。

中文大學及理工大學上月被警方圍攻，並施放多枚催淚彈，校園不少設施須時間及金錢復修。記者在訪問中稱社會有意見批評學校被破壞得千瘡百孔，「卻又伸手向政府要錢修復，很多人覺得這似乎不太合理。」楊潤雄稱，香港過去幾10年來從沒有面對過破壞規模如此大的事件，更指摘大學校長在處理方式上，「確實讓很多人不滿意」。

黑警過度武力打鳩市民，「卻又伸手向市民要錢出糧，很多人覺得這完全不合理。」

咪就係囉屌

關你撚事教局
立法會話事㗎

楊潤雄快死仔

不滿黑警既人比不滿大學多十倍

立法會7月1日被警方圍攻，並施放多枚催淚彈，立法會不少設施須時間及金錢復修。記者在訪問中稱社會有意見批評立法會被破壞得千瘡百孔，「卻又伸手向政府要錢修復，很多人覺得這似乎不太合理。」本人稱，香港過去幾10年來從沒有面對過破壞規模如此大的事件，更指摘立法會主席在處理方式上，「確實讓很多人不滿意」。

整個民調會唔會多人不滿教育局長

LOL

支持，到時年輕人少左包袱，個個街頭見

算把啦
佢哋想全部中國式教育

無眼睇

佢其實係身痕想訓醫院, 而加入紙申請緊比示威者制裁

根本本身就係制度內立法會已經應該stop

一條無教過書既人走去搞鳩哂中小大學搞鳩埋校長
日日諗住點害香港人
你話香港仲有無得救

全球係唔係得港共咁做？

楊潤雄稱，香港過去幾10年來從沒有面對過破壞規模如此大的事件

啱呀，過去幾10年無班狗官咁落力賣港奶共、無黑警槍桿子政權嘛

話說回來香港呢個地方仲易玩過sim city, 港共都可以玩爛個場，真心犀撚利

整個公投先再講「多人」啦
經過區選輸到貼地 仲有面扮「沉默大多數」出黎獻世啊